搵冗工係咪純靠運氣

搵工/見工階段有無咩地方係暗示份工唔使點做

唔需要有工作經驗果d

個個都會推野比你做

真係好咩, 悶到抽筋

推番俾地
推唔到就下份更好

咁你啲同事咪冗員

放工都要掛住公司野咪仲慘

大家都食緊屎 推咁d屎比人都仲係要食

好想鳩hea過世

如果比人炒左會去邊扮工

你屋企ok?

去圖書館啦

介紹埋俾我thx

我要做冗員!!!!!!

人工低,唔HEA即走'